{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_051725",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://myrealtrip.com/accommodations/stays/1092479?place[place_type]=GID&place[gid]=1092479&place[latitude]=38.2321246097&place[longitude]=128.5101805953&checkin=2023-12-03&checkout=2023-12-04&adult_count=1&curation_type=ALL",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "고성 산마루펜션"
    },
    "text": "当黄土ペンションサンマルは束草IC、彌矢嶺TGから約5分の距離に位置しております。 チェックインは15:00で、チェックアウトは11:00です。 追加予約人数がいる場合は、予めご連絡ください。 最大人数を超える場合、入室できません。 ペット同伴の場合は、入室をお断りする場合があります。 法的に青少年の男女同室での宿泊は禁止されており、未成年者の予約及びご利用は宿泊規定に基づいて決定され、その理由により払い戻しはできません。 客室及び周辺施設の利用時に施設物の毀損や紛失に対する責任はお客様にありますし、損害賠償の責任を問われることもございます。 直火方式で魚や肉を焼くことは禁止されており、炊事道具の持ち込みも禁止されています。 客室内での喫煙は禁止されており、指定された場所をご利用ください。 無分別な娯楽、飲酒、放歌高吟は他の利用客に被害を与える恐れがありますので、ご遠慮ください。 ペンションでは個別バーベキューグリルを無償でレンタルしており、駐車も可能です。 周辺には綾津海水浴場、綾津港、束草海水浴場、天津海水浴場、鳳坪港、花津浦海水浴場、鳳浦海水浴場、松池湖海水浴場、永浪湖,雪岳山,青澗亭,華岩寺,デルフィノcc,雪岳プラザcc,パインリーズcc,サンバレーccなど周辺観光地があります。 それぞれの客室は3号室(基準2人、最大4人)、2号室(基準4人、最大6人)、5号室(基準4人、最大6人)です。",
    "QA": [
        {
            "question": "黄土ペンションサンマルはどこに位置していますか？",
            "answer": "黄土ペンションサンマルは束草IC、彌矢嶺TGから約5分の距離に位置しています。"
        },
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00で、チェックアウトは11:00です。"
        },
        {
            "question": "追加予約人数がいる場合はどうすればいいですか？",
            "answer": "追加予約人数がいる場合は、予めご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて行ってもいいですか？",
            "answer": "ペット同伴の場合は、入室をお断りする場合があります。"
        },
        {
            "question": "未成年者の予約や宿泊はできますか？",
            "answer": "法的に青少年の男女同室での宿泊は禁止されており、未成年者の予約及びご利用は宿泊規定に基づいて決定され、その理由により払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "客室や周辺施設の利用時に注意すべきことはありますか？",
            "answer": "客室及び周辺施設の利用時に施設物の毀損や紛失に対する責任はお客様にありますし、損害賠償の責任を問われることもございます。"
        },
        {
            "question": "客室内での料理や喫煙はできますか？",
            "answer": "直火方式で魚や肉を焼くことは禁止されており、炊事道具の持ち込みも禁止されています。客室内での喫煙も禁止されており、指定された場所をご利用ください。"
        },
        {
            "question": "ペンションで利用できる設備やサービスはありますか？",
            "answer": "ペンションでは個別バーベキューグリルを無償でレンタルしており、駐車も可能です。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどのような観光地がありますか？",
            "answer": "周辺には綾津海水浴場、綾津港、束草海水浴場、天津海水浴場、鳳坪港、花津浦海水浴場、鳳浦海水浴場、松池湖海水浴場、永浪湖,雪岳山,青澗亭,華岩寺,デルフィノcc,雪岳プラザcc,パインリーズcc,サンバレーccなどがあります。"
        },
        {
            "question": "客室の種類や最大人数は何ですか？",
            "answer": "それぞれの客室は3号室(基準2人、最大4人)、2号室(基準4人、最大6人)、5号室(基準4人、最大6人)です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 446,
        "QA": 538
    }
}